澳洲留學生討論區6

好悶啊屌

有無ching係Perth 個人就癲

開sex party?

想搵人一齊Hea都難

其他state唔知 但perth都係冇鬼佬戴 但差唔多所有Asian都會戴

七成海外輸入

其實除咗大陸 所有國家一開始都係海外輸入 問題在於大量個案輸入後嘅處理

frd既story睇到

有無人喺Brisbane 想知多唔多人帶口罩

nsw d 鬼開始戴
有啲連手套都戴埋

btw 睇數字好似跌緊（除咗琴日）
希望封關封城有效

之前山火其實都有鬼戴

大家幾耐冇出過街？

隔2日都會落街買下餸 除咗買餸真係冇落過街

有冇人 south australia

SYD JJ LM
利申 WH 不合時宜

South同western都無乜人

有冇 Adelaide撚？
利申唔係學生，拎住工作簽
而家手停口停咗

ching有咩搞？

封咗關好似都冇乜明顯改善

朋友A中產無5條2入唔到asso去澳洲讀
south 中文無2要考個試
有朋友A剛好合格已grad south無hon

朋友A只限見識少為面子
不肯入found dip 升HD再升top up

和朋友B有水過美大不相同

勸世:塊面是否重要, 過百萬是否值

睇定啲啦
封關起碼十四日先會見效
唔會即刻跌

而家都stablize 300 宗每日
好過上星期嘅我諗

有無qut嘅朋友？

As coronavirus spreads, 'it's time to go home' Scott Morrison tells visitors and international students

中文字幕：有錢就留 無錢就返鄉下喇! (好似係)

當我乞衣呀 留學生待遇仲衰過難民
我唔係驚無錢 我驚比你班white trash 到時衰起上黎老笠打劫

你係exchange定係留學？ 我下個sem 可能會去exchange雖然唔知去唔去到

有冇人係Gold Coast 呀？

特別係班阿布 一陣政府無錢 cut centrelink 到時就真係買餸都驚

Syd

一直都無諗過拎咩政府補助 知道自己唔係pr 肯定無

但係睇完覺得自己就係低賤 仲賴係人權國家

諗番起 英國果班 番香港又比人吊 真係心酸

唔洗補助 減學費就夠

Agger

咪係 吊呢個sem 咩facilities 都無用 轉哂online
好似人地上online course 學費最少扣一半了
我果間有扣咩saaf fee 但留學生無

今日得返139個

留學依家year 2, 睇個局勢下個sem隨時繼續online教書, 如果仲係online我捻住休學返香港先

再online好頹

係Perth

Hi ching

讀書？

係

係Perth +1

搞唔掂

好無聊 飯都冇得食 得外賣

餐餐自己煮 不過出面真係好似死城咁

出面係 咩人都冇 聽講Northbridge前日有人捉多個兩個人 罸左一千

咁癲真係捉

不過近牌好似係真係多左警車聲

無特別留意

住 city 成日見到警車

而加好似每日確診少左

呢幾日 在 Adelaide CBD d ambulance 好多

其實唔應該屌政府唔俾補助
始終國家資源一定係留俾local
香港人都唔想補助俾啲大陸學生啦
Scott Morrison 已經做得唔錯
又封城封關又盛咁
雖然叫留學生番屋企呢句說話有啲難聽

要屌就屌啲學店
屌你老母USyd 收咁撚貴一年
咩撚都享用唔到

多咗啲鬼佬帶口罩，普遍都係華人帶

一樣拎住工作簽。
唔再係學生

好似有啲學校會refund部分
我都想要啊

有無unsw巴絲可以解答下問題

Unsw應該唔少 你問啦

收到南澳既conditional offer,佢話差我最尾一個sem既成績同畢業證書，但出奇在佢唔洗我考ielts 發生咩事 不過成個人鬆晒

master?
你邊到undergrad

唔係啦,我垃圾HD仔 ,報左直入yr2

asso 兩年用英文讀，可能唔洗english proof

我真係好彩,利申垃圾仔,都唔撚知點考6

你都係 adelaide?

好撚悶呀

Ching係邊

有無人係adl/qut讀緊？
諗緊係qut讀視光好定係係adl讀釀酒學？

少

大家係咪返晒香港

無返

same 但身邊好多人都返晒去

自己住得好舒服天氣又舒服 雖然呢兩日打風

要placement 無得走
身邊只係上lecture 嘅大部份走咗

Sydney u

本身7月去adelaide讀master

而家做唔到biometric collection on99咁

係墨爾本呀 好想番香港食野 我2個月無出去堂食

放sem有冇人會翻hk依家喺melb 日日屈喺屋企屈到就自閉

好想番香港呀如果我間學校confirm左下個sem全部轉曬online我應該會即飛番香港但如果淨係sem break 番香港 要隔離果d好似有少少麻煩

same 我嗰間就唔知會online到幾時 如果轉曬online我都會提早翻去
如果係六月sem break 最快都好似係要七月先翻到去 加埋隔離其實都冇乜時間喺香港 機票又貴

Monash
考到5/6

RMIT here
仲未考完

Uwa 6月十幾仲考緊

我都係 考到6月尾左右

我都係希望政府快啲決定啦咁學校都可以快D宣佈

Sem break 之後可以飛番黎咩？
定你係citizen

讀邊間. PT 好又唔太難入😂

有冇邊間u下個sem係confirm左online

係wo突然唔記得咗封關
自膠

UQ奶共奶到好彩當初唔夠分入

想問下讀得快係咪可以早d grad 😂(早半年甚至一年）?

好似讀醫先要考😂

唔讀醫考黎做咩...

curtin讀cs識唔到香港人好孤獨

Curtin

ching咩科？

講左會自爆

有無識到其他喺curtin既香港人

你有冇tg

Ching 識唔識人讀archi. 想問野

我

師兄！ 我諗緊報唔報好 難唔難讀 因為個ranking 好似麻麻
多香港人嗎

要睇你有冇決心,你想報邊間

一係UWa 一係Curtin

我覺得黎Perth 你要習慣到呢到既生活先

我係bne and Mel working holiday 過一年既都 想翻澳洲先簡翻去讀書

不過未知讀邊到好同係咪真係讀上去好
Perth 有冇需要買車？

睇你住邊啦 住得近感覺無太大必要

生活費呢 即係學校幾多錢一個星期 或者出去租又幾多
之前住開country side 所以around 150 week only
唔知city 入面要幾多